{'ns-M': {'ns-M': 0.3411281114409683, 'nt-B': 0.0, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.6588718885590318, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.0, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.0, 'ni-B': 0.0, 'ns-B': 0.0}, 'nt-B': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.0, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.061522198731501054, 'nt-E': 0.9384778012684989, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.0, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.0, 'ni-B': 0.0, 'ns-B': 0.0}, 'nh-M': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.0, 'nh-M': 0.16101529767124623, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.8389847023287538, 'O': 0.0, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.0, 'ni-B': 0.0, 'ns-B': 0.0}, 'nt-M': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.0, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.09879219572623103, 'nt-E': 0.901207804273769, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.0, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.0, 'ni-B': 0.0, 'ns-B': 0.0}, 'nt-E': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.05843551797040169, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.8951374207188161, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.016553911205073997, 'ni-B': 0.0020084566596194502, 'ns-B': 0.027610993657505287}, 'ni-E': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.013701673826099837, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.9722263368389868, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.0047400385128129165, 'ni-B': 0.0036290919863723892, 'ns-B': 0.004665975411050215}, 'ns-E': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.010254586408227379, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.9572429190994142, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.0037837250427274435, 'ni-B': 0.0041393754383885085, 'ns-B': 0.02406567677306541}, 'nh-E': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.011097822156704587, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.9851009187921268, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.002605253154581444, 'ni-B': 9.271363539435745e-05, 'ns-B': 0.0005655531759055805}, 'O': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.00747465581041473, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.9292098989035595, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.01662724434746282, 'ni-B': 0.002296724025147444, 'ns-B': 0.018427763856019522}, 'ni-M': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.0, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.326849209833187, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.0, 'ni-M': 0.673150790166813, 'nh-B': 0.0, 'ni-B': 0.0, 'ns-B': 0.0}, 'nh-B': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.0, 'nh-M': 0.6386486060504919, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.36135139394950816, 'O': 0.0, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.0, 'ni-B': 0.0, 'ns-B': 0.0}, 'ni-B': {'ns-M': 0.0, 'nt-B': 0.0, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.1176862687009332, 'ns-E': 0.0, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.0, 'ni-M': 0.8823137312990668, 'nh-B': 0.0, 'ni-B': 0.0, 'ns-B': 0.0}, 'ns-B': {'ns-M': 0.28503403376702924, 'nt-B': 0.0, 'nh-M': 0.0, 'nt-M': 0.0, 'nt-E': 0.0, 'ni-E': 0.0, 'ns-E': 0.7149659662329708, 'nh-E': 0.0, 'O': 0.0, 'ni-M': 0.0, 'nh-B': 0.0, 'ni-B': 0.0, 'ns-B': 0.0}}